萬一觸手唔受控制會點？

如題

上連登開post問

會生好多烏7仔
btw又po舊圖

整番張黑警圖先啦

又黎

唔夠黑呀
整多張反送中721啦